係咪想輸呀 邊個咁大整估 出張加泰遊行文宣呀

咪講左唔好理其它國家既內政 依家咁樣叫美國幫唔幫香港好啦

拉

同意
但已返唔到轉頭...改文宣好似仲可以

樓主
介唔介意聽取呢位巴打建議？

加泰爭議既解決方案

美帝人權法支持香港係高度自治autonomy！不是港獨Independent！
之前美國參議員提左唔可以搞港獨，獨立被國際視為分離主義，但尖沙嘴有左膠高舉加泰羅尼亞旗聲援加泰獨立運動 ！
外媒幾日前已經見到中共畫面播加泰，字幕係香港人示威！
醒未？係咪想全部送中？